胡力威 為何又要害人

講笑
胡師父唔好打我

Shall we talk?

邊間教會